沙田手足今晚可唔可以塞路為主

但石門多廠藍到發紅再加埋地型簡直係伏

但係，傀儡政權首腦同殖民政權在港代表難得離開佢地既堡疊同場出現，點可以畀佢地大搖大擺自出自入
當年張德江，就算埋唔到身都係外圍抗議啦，如果王志民可以咩都無遇到，係咪話畀人聽香港人承認支那辦在港地位，比張德江時期更認同支共政權

不過正如前述，入石門圍佢簡直送頭，咁不如留返係自己有利地方，城門河東岸塞死晒d路，要林奠同支那辦兜大圈返歸最好馬鞍山都塞埋，要佢兜上上水先落得返港島

合法公民抗爭！！！！
咁你都唔郁？？？？？
唔撚洗想贏！！！！！
入黎跟住做啦！！！！

pish

push

Push

石門人收唔到工

認同
手足如果封路小心 小瀝源間狗局真係好近

777走左2個鐘有多，沙田連聲氣都無，大家繼續休息啦